我宣佈，香港足球已經落後菲律賓足球

人地冠軍一落機冇耐就踢權健都係輸兩球，我地做足準備都要輸三球

人地亞協贏到九球波，我地亞協贏波紀錄都係八球（對住欠薪嘅對手）

港隊近年對菲律賓冇贏過，得打和輸波

一早已經係 港足係全東南亞最差個堆

可惜人地進步緊，我地原地踏步

樓豬有冇研究過個隊波咩料先

理人地係咪入藉，人地真係屈過香港係事實

點解香港咁多有錢佬無一個鐘意足球
求奇跌10億8億出嚟正正經經搞隊波
過癮得嚟又可能有錢賺
無錢賺都無所謂啦
對於有錢佬嚟講 十億八億跌都跌左

一隊超班波就話整體落後太武斷 我唔否認菜裂屍真係勁

體格都嬴晒啦

你以為香港d大球會無錢？ 有錢唔係大哂
中國國足夠有錢啦？有無成績？個問題係足球人口太少，無幾個本地人會做足球員，聯賽一堆外援，再多錢都無用，中超就係一個例子，d國腳幾十萬一個月都係交唔到貨

人地踢亞冠真係諗住贏波，睇下行到幾遠，香港果啲到依家都係諗住純粹當參加過拎下經驗就算，心態差好多

香港足球

其實香港踢返亞協咪算 踢亞冠場場比人炒把撚咩

冇贏過?

講到香港球隊有得自出自入 可以話事踢唔踢咁

咪有個去咗搞伯明翰囉

555
冇撚用 要拆石門起樓了

冰島又好多人咩?
問題係政府唔肯搞
成個環境係香港人個個都要衝去搵錢
無人肯俾錢搞足球
人工自然唔高
咁又點會有人去踢波
根本係成個香港都有問題

下年想踢都冇得踢

同埋做山寨王有咩好？個聯賽水平就會提高咩？

傑志係香港不敗奪冠又試過，一季單位數字失球又試過，唔出去見識下亞冠最高級別既話一世做死山寨王，真係會對香港足球有幫助咩

依家全隊歸化兵

死靠入籍 有撚用咩

用唔係問題，咪撚亂擺d人

誠邀你初四入場睇河水盃，支持全華班砌低外援

一年踢得幾場可以有咩進步 同埋你連亞協都唔夠踢

菲律賓咪就係靠入籍先咁勁

香港足球仲差過街場，d 球員既夜生活仲豐富過mk仔。

Ceres對權健11人正選名單
除左三個西班牙外援
其他球員全部係一半菲律賓一半外國血統
大部分出身地都唔係菲律賓
你話入籍兵有無用
香港隊/傑志有三林都唔同講法啦

足球人口少係話足球員佔國家人口比例少 我唔係話多人就有成績
中國夠多人啦都係垃圾 但有時唔係話政府想搞就搞到 中國政府都放好多錢落足球 但係中國人傳統思想就接受唔到玩多元發展 個個老豆老母都要個仔醫生律師 錢行頭

但外國好多人真係講興趣 就算搵唔到錢都有好多人做足球員 搵到錢既都係頂級聯賽 大把低組別既搵唔到錢

呢到已經係個分別 愈多人踢就愈易搵到好球員

東方踢亞冠嗰期返到港超都踢快左
當然依家係dup左
但如果香港做到亞冠常客
一定有幫助
亞協改制前香港球會係淘汰賽常客
改制後如果過到北韓出線
我覺得可以起碼入到inter zone final

分唔清你抽緊傑定賓賓

好正常 睇下足總果班廢柴就知

中國搞唔掂個足球係入國家隊係人情行先
再輔以山頭文化
唔理你有無實力，你要有份踢就埋左堆先
比幾多錢都死

人地就青訓派passport雙軌並行 我地就擁護支那入藉法等7年 比人當假鬼 仲要靠垃圾青訓系統既產物

輸在香港唔係獨立國家
人地無國藉法呢個問題姐
Sean tse 三林果堆係其他國家都一定代表到國家隊

呢個討論有咩意思

成個香港足球都係有限資源下盡量做

咁都要俾你奚落

現有資源下不見得有做得大幅度更好嘅空間

完

幫人養埋史雲斯頓

菁英盃有空間提高年青球員比例，或者限制外援，俾多啲機會本地球員

Jarvis

都唔係唔得

不過場數唔多杯水車薪

而且夾硬太多 u 23

同將預備組改個名冇乜分别

最有效我覺得其實都係三/四循環

不過就冇資源唉

預備組唔會出外援嘛，例如3-4個U23, 3-4個本地一隊再加幾個鬼佬

傾超聯初期brainstorming 有提過3循環/季後賽，最後既compromise 就係菁英盃.....

重落後過遲n年起步既美職

人地至少都有半邊菲律賓血統
傑志個幾個西班牙鬼連丁點都有

羅生個陣搞得幾好架

然後？

香港有血統都要等七年，菲律賓直接可以踢

台灣都可以直接踢

咁係香港問題
唔係菲律賓偷雞麻
你話菲律賓派護照比冇血統球員就話

係有垃圾支那國籍法阻住香港

無人話佢有問題
但你攞嚟同香港比咪有問題
法律上佢做到嘅香港做唔到
香港做到嘅佢都做到
菲律賓住夠十年(滿足某啲條件只需五年)一樣無血統都可以入籍

咁樣落去，香港足球未來對手將會係不丹柬埔寨呢啲

你個思維咁跳躍既

其實搵隊踢返亞協啦
以前亞協我會入場睇,因為起碼知道隊波目標係爭冠
而家睇亞冠真係唔知為乜,比你主場逼和川崎前鋒有如何,隊波踢亞冠目標只係輸少D,唔係爭勝
一年你踢得6場亞冠,講咩進步呀
我認同唔好做死山寨王呀,但打好亞協,起碼入一次決賽先啦

邊有原地踏步

或者等我地講亞協直家個制度俾你先？

政府推動不足 軟硬件都唔夠 鳳凰計劃就唔知隻鳳凰飛咗去邊 於是個風氣就變差咗 班怪獸家長完全唔支持自己啲仔去玩體育 青訓差就已經夠死 淨係講09年東亞運人地日本嚟比賽嗰班之後幾乎全部都踢職業 我地香港奪金班底都係淨翻陳七 歐沖嗰幾個就知道我地足球發展得幾差

香港波一日無得賭一日都唔會發展到

當然依家無得你揀亞冠定亞協
因為下年肯定跌返落去亞協
但亞協觀賞價值真係唔高
依家改左制
出年東亞小組對手🇰🇵北韓🇹🇼台灣肯定有份
甚至兩隊北韓/港超內哄
對台灣就話食硬
對北韓撚都有得你含
比你出到線去到inter zone四強
對手可以係
南亞冠軍(即係🇮🇳印度)
中亞冠軍(即係🇹🇯塔吉克)
東南亞冠軍(🇲🇾馬拉🇵🇭菲律賓🇻🇳越南嗰堆)
入到真正final先對西亞
比著睇過亞冠既人
有幾多會再入場睇亞協決賽之前既戲碼
見到印度塔吉克台灣咪又係不了
同埋你咁講法入到亞協決賽都係進步唔到
因為減返對台灣/港超呢兩至四場
踢六至八場就入決賽
Ultimate result都係做緊山寨王

所以最難嗰關反而係北韓
去到inter zone四強對手實力有差距
抽到靚籤係可以入到inter zone final甚至final

所以我到而家都好嬲前幾年南華主場輸比柔佛1:3個場
個年科威特佬比人foul出局,如果個時8強贏到柔佛就直入決賽,仲要無左班科威特佬
南華首回合作客和到1:1,但次回合返到主場,我記得有球又係自己失誤而失
之後個年傑志對艾比爾場波又係輸膠鵬
我地之前係亞協唔係完全唔夠踢,係自己輸on9 失誤
當然而家改左制係第二個世界,會難踢左,但起碼我覺得比亞冠有得踢先
亞協觀賞價值呢家野我就唔知,但我記得前幾年亞協入場人數都唔差,淘汰賽有機會坐滿旺角場添
同埋最尾你話做緊山寨王,你係指係亞協做? 如果係既話我都想
但事實係我地舊制之下連決賽都入唔到,至於踢亞冠定亞協進步d我覺得無分別,
而家既香港足球唔會話因為你踢亞協定亞冠有顯著進步
所以我自己從觀賞角度,我希望香港球隊打亞協
最起碼係亞協小組我地係爭出線,係亞冠只係求輸少幾粒
到我地係亞協爭取到成績,先再諗打亞冠

個政府唔係為本地人服務就係咁
燒到去體育都關事

菲律賓起碼出到個費明奴，踢到英超正選呀

打北韓都好過打柏雷素爾,全北汽車先啦
就算係interzone 4強對手,出全力踢場好波都有機會偷下雞
亞冠d對手點打都係輸
就算多人入場,d人都係當睇J league 球隊,唔係真係捧緊香港球隊

“到我地係亞協爭取到成績,先再諗打亞冠”
係早幾年儲埋既分先打到亞冠，有亞冠直入位就無得亞協，唔係話想打就打得

咁你都講得出，你唔係以為自己平時落街場撚下狗
就好勁呀，莫講超聯啦 ，你睇港乙都一定好過啲街場啦下話。你啲國際視野真係

係我知
總言之我想講係我覺得而家打亞冠真係無乜意思
舊制亞協我地都未踢得好,train好自己打好亞協先
我自己覺得無得打亞冠唔係一件壞事

其實幾年前亞協都係8強常客 東南亞都夠做，係對西亞佬先衰。 Johor DT夠係亞協冠軍啦，打亞冠附加賽咪又係gg

亞冠可以對到亞洲一線既球隊，見識到人地既level同自己既差距，個比賽強度完全唔同，點會無意思

對手係北韓，仲要未必次次踢都踢得贏

按照現時積分，應該會係附加賽港超第二對北韓第二，勝者入分組賽，同港超冠軍，北韓冠軍，台灣冠軍踢

香港目標應該係贏南亞冠軍、中亞冠軍、東南亞冠軍呢堆先

佢日本血統

咁幾好，未來兩年輪到JDT去亞冠被456，香港可以休息下

因為前幾年東南亞仲未起步，我地入籍一堆人就可以響亞協儲夠分入亞冠